有冇巴絲知道天仁茗茶茶葉蛋點整？

天仁茗茶既茶葉蛋真係好高質
次次都至少食兩粒
食過完全覺得鴻福堂係垃圾

下 鴻福堂都垃圾

係

我係廣西同江西分別食過好撚好味既茶葉蛋

btw 唔知點整